Stephy送心心俾我，咁點算好？

打完飛機好訓喇

我以為係鄧麗欣